4點黑警記招討論區

無人想睇

又遲到

示威者濫用私刑乜乜乜
同事生命受威脅拎真槍乜乜乜...

改做四點三記者會啦

記者記得問有無公安變成黑警呀

麥兜：媽媽，我好肚餓啊 麥太：得啦，今日個午餐係乜嘢啊？ 夥計：都係果D嘢啦 麥太：即係乜嘢啊？ 夥計：普普通通家常便飯咁啦 ...
夥計：咁嚟嚟去去又確實不外乎果D 滑蛋蝦仁 京都排骨 中式牛柳 西芹雞柳 紅燒豆腐 豉汁排骨 干炒牛河 叉燒煎蛋 魚香茄子 白汁雞絲跟飯或意粉 西炒飯 咕嚕肉 煙肉蛋 鹽焗雞 金沙骨 扎肉河 鹹魚雞粒飯 葡汁焗四蔬 蜆肉菠菜面 西西里牛肉 日式照燒雞 清湯牛白腩 滷水鵝肉 拼鹵蛋 刁草汁焗石斑， 哪仲有燒肉雞 雞油雞 叉油雞 叉切雞 雞油雞切雞 雞叉燒肉 燒肉叉燒肉 叉雞叉油雞 油雞瀨 叉燒瀨 叉燒油雞燒鵝瀨 乳豬飯 乳豬叉油雞 油鴨飯 油雞咪 叉燒油雞米 火腩油雞叉燒米 油豆腐 火腩油鴨 豉油皇炒米 係啵， 仲有潤腸啵，好靚啊我地呢度D潤腸！

今次popo改玩法，全部記者問完，popo先一次過答
有藉口miss幾題唔答

紀律部隊無紀律

問公安

又4點例行遲到

冇興趣睇
日日顛倒黑白

5隻狗

真係搵記者朋友第一個問題問
警隊係咪一直都唔洗守時
守時算唔算係紀律之一

毒撚先發言

有特色先講啦，呢個垃圾狗招直接冷處理就算啦
落力文宣818好過

又踩

唔想睇等qa

做咩仲睇

改四點三 就變四點半啦

屌你老母朗誦咩

直接Q&A 啦

麻煩冷處理,唔好理

被聯合國譴責有咩感想

善用不推文

嚟嚟去去都話部份極端XXX, 又想分化

搞喊細路

衰一次即刻發大黎講

請善用不推送回覆

煽情mode

被旅客襲擊炸

冇人想睇

而家剩係睇記者q&a

屌你啦

呢D野就可以見圖作文
唔洗調查下先係press con 講??
其他對警察不利既就永遠勁保留

d相點影嫁呀sir!!!???

佢地想搞分化

黑社會打人又唔見佢自己出黎講

點知阻撓嘅人係示威者定狗隻？

好嘔心把聲

屌佢係到打溫情牌

細龜助理處長

你見民建聯幫友 今日終於出黎講野
唉 我地衰少少就比人發大黎講 正如我地玩雞尾酒 第2日都好大應 之後都係D人接受左 佢地冇得再講 堅持呀大家

已經唔想理佢地

個樣好似傻仔

d片d相點影嫁呀sir!!??

心臟病婆婆, 藍屍廢老聽倒應該會喊撚到佢地都心臟病

記者 唔該問 太和
正面踼爆 黑警記者會 講大話

屌你老母, 又唔見你話下啲狗妄顧安全

直接qa啦屌

之前個啲又唔撚見你播片

冷處理

其實依隻狗好撚柒成隻老鼠咁

同你地對示威者既方法有咩分別?

佢篇稿咁似啲dse作文

金毛

黑警打人個D又唔播既

打得好, 多謝前線

個婆婆好似係支持示威者受訪果個?
真係看圖作故事

今次啲片咁快知真偽嘅

有無youtube 直播

似tb

放晒片。。。。。

有冇人搵得出佢地條片果個角度係邊個人拍出黎

佢播d 片係黑警定記者影?

示威者嗰啲係bb 班咋

播返721既片比班狗睇

點知打人嘅係示威者同狗隻？

驚咪唔好出黎囉 出得黎就預左啦

想打慘情牌?

極端激進示威者係咪popo喬裝架?

屌你老母啦 你地對班手足平你老母等咩

咁你仲開post

推
————————
借一借位sor

［麻煩大家幫幫手］救救第一城！第一城不是集中營！

佢講d 行為咁似黑警做開既野？

個角度係邊個影？

明明就係公安係廁所到打人 冇證據 唔洗fact check

暗黑兵法

我都有同感，真係乜都佢講哂
勁仆街

警狗禁左示威者落地咪又係狂打

點解佢講既野好似一直話返佢地自己咁
係唔係我聽錯

冇野好討論

覺唔覺得今日篇speech 寫到好似中學生作文咁

咁d 義士比你拉入去打就得？

佢地恐怖過示威者好多喎
好明顯有分別

咪撚再推文回覆
呢D垃圾記招

記者要追問
咁點解警察在示威現場
阻礙救援？
係咪雙重標準

點知打人嘅係示威者同狗隻

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

尋晚輸到底褲都無埋，唔睇了

d片d相點影嫁呀sir!!!??

好悶呀⋯⋯把聲
想訓

點證明片既真確性？？

811葵方站佢地都唔洗一日都知防暴閪當時既評估

講生命平等?

呢條友真係好撚樣衰
搵多d佢出黎就岩嘞

下? 人人條命都係平等?
你而家先咁講?

屌，你今講完就覺好似啦

佢唔扮野都好
對無知撚黎講好易比佢影響到wo

每個生命都值得被救治
咁點解之前遊行活動你地D狗唔比救護員入去？

下咁啲防暴速龍係假冒既

想嘔 好虛偽 特別係把聲

好嘔心 打溫情牌

但我相信又會有好多人受

原來琴日入黎係做戲

機場件事就有片咁快公開譴責，元朗單野就話未有資料，收皮啦狗

例牌架啦 前線嘅野佢地唔清楚嘛

佢地次次影到啲相都可以影到好近

咁低質素嘅片都用嚟講？

條片只要轉返做銅鑼灣 其實就fit返哂

爆眼女仔嘅網上片段係未知真假，無法被法庭接受
們警察自己喺網上搵支那仔俾人打嘅片，就係真相

D位咁靚既,重正過記者LIVE D片,阿SIR係咪又混左入去做野?

非法逗留喎

生命平等
咁佢地之前阻白車又點計

仲難聽過好假的肥仔

Q&A未 唔想聽班狗講垃圾野

呢啲相同片就真，射盲少女就要調查下先知？

撚聲

要追問D相同片來源, 邊間機構

Cctvb 既

佢地之前728咪又係唔俾救護車入去

推到俾記者見到

721 811

又播TVB

唔播其他？

突破盲點

屌CCTVB既D片

屌你老母 真係CUT走打女仔果段

cctvb新聞片

係啦CUT晒前面果D 渣波片段就岩架啦

屌你拉女仔果度唔播？ on9

TVBBBBBBBBBB

cut前cut尾

rubbish

拔槍淨係cut後段

cut片?

又係tvb

哇屌你我都諗死佢會cut左個開頭

搞事個D都係黑警扮同埋煽動

[red]點解呀sir d相同片可以係咁前面影到???[red]

剪撚咗揸波果段

expected

be calm man

又斬頭斬尾

你點分辨係示威者做定係卧底or黑社會做?

播CCTVB

香港警察，屌你垃圾

記者問今次有無警察「喬裝」示威者

做乜cut 咗前面揸女仔個波

示威者圍毆？
邊個知呀 狗扮架

講野條友chok哂聲咁 好嘔心

如果全部記者都唔去

yes

Q&A mei?

剪頭剪尾

以後叫 港警啦 都無頭無尾既

CUT片,睇下一陣點畀記者插

射盲女仔啲片就要check下 點解琴晚個啲唔洗？？

扮慘搏同情

等睇記者問渣波

問埋點證明唔係

又斬走打條女個段
死黑警

圍嘔?? 一打一炸喎

冇頭冇尾既片,講到自己岩晒,威撚到

當然係播無線啦

我希望記者有做功課 將斬左既部份show返出黎

好噁心呀係到扮可憐

仲要問點解cctvb就信到十足，now就要進一步證據

握到有記者播埋佢強行推跌個女仔既片

邊個斬頭斬尾呀依家

好撚笑
有咩行為你地會認錯

克你老母制

話人斬頭都尾,屌你老母你自己都斬啦死差佬

屌
佢先係斬頭斬尾個個

721 唔拔？

你地咪斬頭斬尾囉

係你斬喎

仲好意思話人

呀sir你地d相同片點影嫁！？企得咁前既！？

斬頭斬尾 講緊自己?

黑警扮示威者打記者

冇可能 cctvb第1個衝住去

而家邊個斬頭斬尾

Cctvb報示威者除人褲，但冇報好快被其他人阻止
呃啲無思考嘅人信

推

明明係佢地自己cut頭cut尾

佢講緊自己

佢講自己斬頭斬尾？

好撚嘔心

屌,你咪又係斬頭斬尾來播片

點解無記者問條片經過剪輯播出嚟做咩

記者 唔該問下 琴日 "有無便衣警員" 在機場

仲夠膽話示威者斬頭斬尾
屌你老尾

話緊自己

自己剪片話人剪片

邊個斬頭斬尾啊

斬既唔係佢 係CCTVB啫

721唔拔?

d相仲要清到

吊,無恥

連我公司都冇人睇

公安無比人打死咪偷笑囉

記者快d比拉女仔果度比佢睇

有我愛警察衫唔講？

有無記者一陣比成條片比佢睇

朗誦咩屌你老母死黑狗

偽君子
你不如索性話警隊渣波係合法福利啦
無恥好過你講大話
夠膽做唔夠膽認

屌你把聲好撚假

一句啦 點證明呢D片入面既人唔係你地既cosplayer 你話係就係??

打兩嘢話生命受到威脅？
香港市民日日生命都受到黑警威脅呀

佢一開始推低個女仔又唔講

非法禁錮？ 你搜完人身 唔放人走果d 又叫咩？

721 811又唔播片

「無論是誰開槍，他們肯定看到自己開槍的目標，很明顯就是救護員或傳媒」

二哥：派左警員扮演唔同人物

當中包括：示威者、記者、福建幫、白衫暴徒、路人、商人

唔撚係唔比你地討論，但係唔該不推文屌你老母

關左聲，Q&A提一提我開返

CCTVB真係第一大害

話緊自己斬頭斬尾呀?

似遊客黎 隔離個frd仲有個喼

都幾肯定尋日幾多POOPOO扮示威者

呀sir你地d相同片點影嫁!!!??(唔係新聞果d)

邊個斬頭斬尾呀

屌你老母cctvb
原來不推文係可以1分鐘用1次

其實部份激進示威者係咪黑警扮架？
有份煸動在場示威者？
有乜野證明昨日發生既事唔係黑警有份策劃？

咁班福建狗黎香港打人呢?

你地都唔比記者影相

話人斬頭斬尾，佢自己斬左條警犬推跌女途人個頭幾秒喎
有冇記者問下點解

好悶呀屌 幾時入Q&A

聽到好嬲，幾時到記者問問題

人無恥便無敵
明明你頭先講完人斬頭斬尾,而家你又播D斬頭斬尾既片.

亂咁打人嘅行為

唔好理咁多記者會啦
近日fb都已經冇咩人理 香港人最撚易習慣
冇人理記者會就會自己收皮

完撚全就係講緊自己

黑講成白 邊個斬頭斬尾

兩把尺都差好遠下

等到30分鐘左右應該q&a

expected 大家明就得 繼續做好自己

除褲錫春袋

收皮啦黑警 敢做唔敢認

又讉責自己唔比示威者影相

犧牲左先講野

做q&a先叫我睇

一句講曬 警察條命係咪緊要過市民條命
點解自己比人打就可以蚊槍
市民比人打就轉身走人？

姐sir

第一句就問候咗佢遲到問題先啦屌

乜撚野追求人權

係唔係黑警扮都唔知啦

成班人骨折呀 721 811

第一句就問佢點解黑警播斬頭斬尾嘅片,
明明自己衝去打人先

推落手推車？ 咁你地警犬推啲路人落地又點計

點解721就唔拎槍掉頭走？
點解機場就可以拎把槍出黎戒備？

點解當時身處現場既臥底探員唔抯止暴力發生，佢地當時做緊乜，係擔當咩角色？？？

你地班狗d行為連人命都可以犧牲啦
你地班狗仲係表表者喎

郁左手預左 下次小心D就得

件事眾說紛紜，有人話該男子襲擊示威人士在先.
才被自衛制服喎

cctvb 新聞片警察就播嚟support自己言論
尋日人哋問佢少女中槍有完整新聞片段，佢話可以參考？？？

屌佢老母臭閪 講黎講去三幅被 屌你老母咩見到佢就憎 愈聽愈撚嬲

點都駁唔到架啦，成個Popo部都係一陣精味嘅Condom，執柒左佢啦

都係個三幅屁

811 30個人骨折

示威者有乜嘢政治訴求關你撚事咩

屌唔好再比機會佢打溫情牌，好想嘔

大家記得班警點答問題, 對付五毛有用

俾人扑穿頭果個係咪黑警黎?

幾好丫 每日4點睇完 都幫我刷新仇警既想法

直接問佢 點解你地唔洗調查就講到事實咁咪得
警方唔呼籲佢去狗屋落口供報案?

點證實你d片 係真？

腦出血呢 爆眼呢 唔俾人見律師食飯呀

兩條問題
1 點解tvb既片係唔洗進一步檢查 而射眼條片就要
2 點先知係咪喬裝既狗做？？？

警方相同片來源係？
係咪證明有警員扮記者？

今日up 咁撚耐

今次認同班狗
嚴厲譴責將影片斬頭斬尾

點解唔叫事主報警

直接Q&A啦

個位被入，警察講足一個月

記者問私刑
如果佢話唔肯定
問返佢又肯定示威者做？

全面警察落地獄啦屌你老母閪

屌你老母
只許州官放火 不許百姓點燈
你玩撚晒啦

佢不如用央視cls

撚有武器呀

真係要靠記者

打人就係輸左 點文宣都無用

mute左，等q and a

咁快查清楚係示威者?
你點分辨係示威者做定係卧底or黑社會做?

佢哋有鬼影㗎麻

終身監禁

你打果d人先叫傷,好冇

俾人燒証劇呢？點解冇水泡

點證明有打人？？

話示威者唔比人影相唔應該

咁佢地記你老母就無問題

播返個女仔俾人揸果段片 睇下點解釋

咩人都好,總之條女行緊無做任何野就被推低

但係佢eq最高，城府最深
反而江永祥呢D咁易發老脾就上唔到大台

d片大頭到

得記招既po既留言係正常

陣間記者問講吓警犬到底尋日有無派過警員喬裝入去機場到

話網上片段切頭切尾, 自己段片都係咁 真係好撚on9

殺人都唔一定老終啦

事主報左警未？

你點分辨係示威者做定係卧底or黑社會做? 你都出到卧底啦 又警黑合作 唔該證明一下係警黑做定係示威者做
希望記者睇到可以問

自己帶頭剪頭剪尾播片

輸乜野
不分化不割席

扔撚曬香港人入去坐監啦 屌你老母

又講鐳射槍，唔好咁7啦

個公安藏有攻擊性武器wor
市民有權拘捕！

講完2成真8成假嘅嘢未呀，好撚悶呀

琴日一直有個包實個頭戴住黑超係近距離拍片

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

咪睇埋D垃圾廢話記者會啦

之前成日係機場打地勤班大陸仔

問 點睇聯合國譴責警方行為，同促請政府成立獨立調查委員會調查警方暴力行為？

點証明到唔係狗卧底打

佢啲片係tg攞？

快啲Q&A啦

反正都問非所答，等個場面尷尬下。

咪自己呃自己 學埋五毛啲on9野

打人個示威者應該係popo 扮，前車可鑑

圖片有好多款
有影片係有人挑釁示威者
叫人打佢 先俾人打

又分化

日日4點鐘派膠，d黑警知唔知丑架

強烈譴責警犬播放斬頭斬尾影片

佢鬧埋啲嘢 大部分用得返落黑警到

811爆眼女仔單case就話新聞片段唔可以當證據
宜家又攞啲剪接過嘅新聞片段黎播
自打嘴巴

仲有tvb logo tim

又想分化

該名男子是非已報警？
如報左警可以咁樣公開討論事發經過？
如無報警即係無事發生啦

冚家鏟黑警

即係佢地好驚機場搞事

已經少左好多人睇好事

歡迎提供證據

成個記者會就係為左睇下警犬點spin 同歪理

不分化，不割蓆

又分化 屌你老母

尋日又有人做戲扮跌落扶手電梯 會唔會係一場大龍鳳?

想分化

外表太差
仲衰過禿鷹
再醒既狗頭出到去外國都係要比人撚

又想分化?
屌你老母

不推文回覆，謝謝

姐係tg 有狗

其實佢地除左日日分化之外 仲有咩作用

黑警on99
想分化和理非同勇武

點解黑警播片就可以話係真既?

呢條友啲口吻好似好假既肥仔

又想分化
死傻閪

激燉？激樽？

我最鍾意去機場屙屎

玩分化

無興趣睇

同黑警做同一樣野 點解輸

一你佢拉晒班黑警

在場記者可唔可以問點解會推個女仔落地仲要非禮佢

三十幾個俾你打到骨折啦, 死黑警

連登分化撚果然係黑警

人如其名

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

口窒到

叫我地同激進人士割席

兩條問題
1 點解tvb既片係唔洗進一步檢查 而射眼條片就要
2 點先知係咪喬裝既狗定黑社會做？？

黑警怏d縮返入你老母西入面,
叫你老母林鄭出黎!!!

有幾奇

明顯

極樽

錄音機

大家明啦
擺明有有spy

最近啲POPO轉左風向
瘋狂分化和理非同勇武
咪中計 佢地無牌架啦

一定有啦

問事主報左警未先啦

點證明佢地係示威者 歡迎提供證據

唔出奇，示威者入面都有狗

tg gp點會冇

不分化呀撚樣

要記低佢地D歪理來返擊佢地

玩分化？

一齊唔止呢個數

睇黎佢地嘅目的完全就係分化

不推文回覆
班犬都知分化做激進同唔激進有效呀!

終於Q&A

可唔可以叫他哋醒醒
今時今日唔會咁易比你哋分化到

癦sir狂講嘢

次次都得分化呢招

可唔可以問下點解當黑警覺得枝鐳射筆係要黎傷害佢地時，就係「鐳射槍」
但市民拎黎喺太空館外照射，就係「鐳射筆」
除左方果枝有拎去做證物，其他筆都無拎過去做測試，警狗刻意咁形容係咪想煽動觀眾情緒

會唔會以後只要係黑警覺得有懷疑，就可以拉，造成濫捕？

都唔係第一日啦

唔要英文啊又話Q&A

再講英文

保護市民

記者問鳩佢
點解呀SIR CUT片就合法呀

班記者真係好無用

任由得佢地遊花園，任由佢地黑變白
都仲可以安靜靜坐係到聽

加埋琴日機場捉鬼既就

就知香港人無救

屌又比佢fake左仲有英文

麥SIR有無140高?

Push

佢係咪同自己d狗講

大撚把

好煩呀完直接比記者問啦晒時間

咪讀英文啦 醜死人

當真係有警狗扮示威者之後，事實係無人證明到打人嘅係示威者定警狗

屌你老母 核爆都唔撚割呀

極端激進暴力示威者

黑警雖然仆街,但今次的確送子彈畀對方,唯有下次做好啲,唔好再犯同樣錯誤

反問popo時間

推
好大機會係"臥底"做

所有過百人以上嘅 一定都有

有冇記者可以問阿蛇係咪警隊次次做錯野都可以唔認，兩個月以來未見過警隊say sorry

唔好意思，應該係我係香港做左廿幾年人都未見過警隊正式認做錯野道過歉

Yes
我們不是三毛 藍絲
他們不講邏輯 說服力 分析力 同理心 冇獨立思考

包括滲透我哋 想我哋不斷犯錯的網內外卧底
我哋最後要贏絕不能情緒主導

這不是冷血

是熱血但倚仗冷靜fact check智慧知識行事
才有機會蠃

否則只會變成自以為正義嘅紅衛兵 義和團

PUSH

終於有個popo英文係好啲

屌你，英文今撚柒就咪衝出黎啦

推比記者問：你話流傳既「警員拔槍片段」比人斬頭斬尾，單方面「強調警員拔槍指向示威者」係錯誤既。
咁可唔可以解釋一下，點解呢位警員會落單？
可唔可以評價一下，呢位警員o係比示威者攻擊再拔槍自衛之前，佢向前衝出，試圖拘捕一個無衝擊既女士，呢個行為？同埋佢衝前拘捕呢位女士既片段都比人斬左？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

過左咁多日點分都分唔到啦

咪聽下佢地講乜再由記者篤爆番佢地

又唔播下呢d 片

唔知呢篇文作咗幾耐

4點幾good evening

極樽激短
極短激轉

問題
1:其實頭先所謂拔槍片 影片前面有一名警察衝入黎攻擊一名女士 先會導致示威者救人 請問警方點解唔放出黎?請問點解警方點解要攻擊個名女士?
2:私刑 有30名左右被捕人士被指打到骨折 請問有無li回事?
3:其實兩單所謂暴力事件都因為示威者擔心有警方內鬼插左入去 其中第一名疑似公安人士更持有攻擊性武器 請問你可唔可以保證你地所謂線人唔會煽動 或者扮成示威人士引發衝突?

tg 條片 cut 左前面黑警打遊客先

不停強調極端 激進 核心示威者就係想分化
五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 不篤灰

未，要等英文錄音完先有得QA

下次寫得簡單啲啦，咁深毅進署點識讀出黎

暫時無資料係手

一早作定
尋日執行
一般黎講呢份叫劇本 而唔係新聞稿

Fucked popo 我屌你老母

下唔撚係掛
Intimidated都唔識讀wor

根本一開始要插嘴q&a,
避左cctvb洗人腦時間,
cctvb就唔到咁多air time,
正常人根本無興趣聽佢老作

sorry呀 我冇帶錶wo

ba d q la

811爆眼女仔單case就話新聞片段唔可以當證據 請問你地點解又拎呢啲片作證據去指控示威者？
721元朗白衫打人 明明好多市民生命受威脅 但幾個警員掂行掂過 完全無拔槍或做出任何英勇行為保護市民 咁即係點？？？

記者一定要問 點解前日離境大堂有人流有管制，但琴日就冇，如果琴日離境層都要有boarding pass 先比入既話， 根本唔會有示威者成功塞到！所以好明顯琴日係AAHK做法有問題！

其實宜家開真槍都無所謂啦
開完話無 就算有曬證據大眾市民都總會話唔信

如果好似第一日咁多人到停機上唔到機就當然最好，但係琴日因為太少人所以先要咁。

今次真係靠晒記者反擊了

會唔會係黑社會所為呢

網上片段有好多唔一定係真

同意

咪係 啲片未到一日就confirm?
射眼咁多日都要進一步確認
係咪有利你地既野就咁快調查到呀

問公安扮示威者有咩睇法

所以一定要睇呢個洗腦記招
睇下佢點抹黑, 然後拆招呀

記者唔該問太和
可以直插呢個黑警記者會講大話

721佢唔提市民比人圍既?
尋日兩件大陸仔就係到重點講

721啲白衣人拉撚晒未阿屌你老母

首先佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。而且現時未有證據證實打的就是示威者，有可能是警方喬裝的。
但我認同做法不完美，但可接受，可以再改善。
而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。

我祝佢早日康復。

好完啦聽日4點再見

問佢琴日有無派卧底 扮示威者

還番隻眼比人呀

我覺得下次記者都可以播片正視聽
叫d狗解釋

不割席係我哋成功嘅原因之一
政府當然會搞分化啦
核彈都唔割

每日都係：
歪曲事實 > 賣慘 > 譴責 > 分化 > 比記者撚狗

e個都重要,馬上還擊

今日記者咁冷靜

811 打爆女仔隻眼你唔講

其實我覺得前兩日記者chur撚住佢地唔比佢地讀稿係好好，但而家玩串個party，一次過問同一條問題，佢就可以縮短黎答

攰

由鳩佢
BTW 記得不推文回覆

屌你老母兩日都話要check tvb啲片唔夠一日就出到
繼續講大話啦屌你老母

極端激進BLAHBLAHBLAH

得星期一果次做到，之後呢兩日個個都好聽話，聼完讀稿先問
應該日日都好似星期一果次果次甘，嘈到popo 肯QA

呢個好撚重要, 擺門抺黑

狗up完未

開佢波啦屌佢老母臭閪
夠膽死自己CUT片跟住走去屌人

唔好再要我打爆電視喇
要罷消費丫

上次都播咗 但班仆街都話唔能狗證實

Bingo晒

最有力嘅問題係 會唔會係卧底 會唔會係黑社會所為

可以催毁果個 謝振中 嘅 誠信

點解咁多日都冇人問：
黑警受傷得張相冇影據冇片就一口咬定示威者做
黑警犯法有晒証據有晒片就話查查查

Mouse???米奇？

已經spin左去打旅客
幾時見過會有旅客會係人機場瘋狂影人大頭，然後比人發現就逃走？

公安警車打卡呢?

狗：我哋未有詳盡資料

全中

點解示威者受傷就要去調查係咪警察造成定係因其他原因， 又遲遲都唔拉人。
例如今次事件，警察受傷或者旅客受傷，點解唔需要用番一段長嘅時間去作出調查，一口咬定係示威者，點知嗰個係示威者定係喬裝警員定係黑社會？

問題
1:其實頭先所謂拔槍片 影片前面有一名警察衝入黎攻擊一名女士 先會導致示威者救人 請問警方點解唔放出黎?請問點解警方點解要攻擊個名女士?

2:私刑 有30名左右被捕人士被指打到骨折 請問有無li回事?
3:其實兩單所謂暴力事件都因為示威者擔心有警方內鬼插左入去 其中第一名疑似公安人士更持有攻擊性武器 請問你可唔可以保證你地所謂線人唔會煽動 或者扮成示威人士引發衝突?

自然有記者朋友屌佢架啦

太和咩事 太多資訊跟唔切

好撚難聽
個鬼佬去咗邊
真係好柒

你又唔入黎機場 唔咁做點癱瘓機場

唔俾人講野下次你場都無得進

警察就係法律

完全催毁果個 謝振中嘅誠信

唔好睇喇

紅媒多

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

一條問完再問一條
有冇警察喬裝晌機場？
點證明唔係警察做？

第一條問題一定要問

希望受傷嘅市民可以同警方講發生乜事

生命受到嚴重威脅 差啲有生命危險

仲話片中開槍距離唔同

罄竹難書呀屌佢老母

又係尋日條撚頭話信証據

一定要問

好多廢話

警指摘市民「有情緒」阻差辦案 太和街坊公開CCTV還原真相

推比記者

不如唔好問...

警察冇被指示做犯法行為。完

講左3分鐘電話. 佢仲未尻UP完

今日有冇煲冬瓜記者

屌佢地播既就話自己證實左
我地播既就唔認數話要時間查證
屌佢老母

記者有機會幫手問下太和邨果單嘢，警方係咪唔調查、唔睇CCTV就抹黑市民，係咪做得唔完美

幾十萬人睇喎

一開始就明報 屌

唔好意思，請問太和發生咩事

點解要一次過問曬D問題

推呢個

今日公審 昨日 阻離境大堂.班內鬼.

第一個所謂旅客帶埋棍入去機場扮示威者，又有冇證實佢既身份係唔係真係旅客先? 佢帶棍咁可疑點解市民唔可以制止佢?

軍政府係咁

呆撚左

做得好 回歸起步
Number/委任證

唔好搞笑啦，打下人就輸左
仲話點文宣都冇用
文宣嘅作用就係spin啲資訊
如果文宣冇用，支共，港共，黑狗，藍絲就唔會日日夜夜鳩作故仔去影響大眾啦

當初梁勁廢咪又係鳩吹，整一大堆似是而非嘅文宣圖黎影響全世界，果陣吹撚到自己人都以為佢係民主鬥士。你而家同我講文宣冇用？？？

成個恐怖分子記者會係廢
上司繼續包庇下屬
記者撚狗 班狗依然固我
自己永遠冇錯
浪費時間

比popo有藉口miss甘d問題唔答

818和理非非大遊行

垃撚圾

班狗吠完未

反問返佢啦
話示威者罵記者 遮記者鏡頭就遣責 咁警犬之前都有咁做過 你地係咪都會遣責返?
你地播TVB片就講到証據確實 我地之前D片你地又話要慢慢查未必係事實全部??

問number其實唔錯
唔好習慣佢哋冇number

鮑魚刷頭個死人樣成個傻仔咁

唔好再理咁多記者會 出面已經少左人提

問埋林鄭 睇下佢有咩解釋。其實佢地係無可能會遲琴。首先 佢地要一到記者會現場（無左塞車藉口）行落黎搭𨋢有人禁哂𨋢 開哂路 點會遲到？

811

問一題 你答左先

無得follow up

毅進仔係咁上下

頭先條友呆撚左幾秒口啞啞, 個樣

手頭上無資料

我嘗試回答
Er er er er er er er.....

就係要成個傻仔沒咩殺傷力禁
唔係點改變無知廢腦既感官

太和係 尋日黑警係記招屈太和街坊阻礙警方辦事,對警察不友善對待等

做得依d位唔會係毅進仔啦

萎任證冇稿阿屌

Er撚完未呀屌

都有諗過 可能香港人唔執輸既心態 有幾多問幾多

衫件明明係有個位擺證

知己知彼 百戰不殆
尋日知道自己有咩檢討
今日知道對方有咩狗招

恥笑下都好，當然唔好比佢拉住走

記者好多問題都問得好好 但佢地唔答 根本唔洗玩

機場管理局嘅同事
同咩事? 識閪你咩

721我親身現場經歷阿屌你老母係咪唔撚講得

冇準備

重要！推

屌你老母ererer

佢地背好哂今日答咩，而家唔知答咩好，無哂short-term memory

有答過？

佢個鼻好似水魚咁

er er er er er er er

記者一定要問唔該

答得好廢 咁多個之中最廢

助理署長都口齒不清

又唔識答無NO 我DLLM無資料就唔好出黎喇

佢答緊乜

屎眼塞左震蛋？講野一岩一忽咁數知做乜

講乜撚野

我翻去 了解 下

好撚野 又唔撚答number 問題

完全唔知佢up乜鳩

推！

冇資料!!!!

問佢點解D狗要遮曬個樣喎
佢答緊咩呀

er...er....er.....er

無no點投訴

er

ER ER ER ER撚完未

問班狗點回應聯合國對黑警發出既指控

佢prepare好晒機場就back to basic問番basic野

屌黑警真係仆街黎
記者會推個咁樣衰既出黎
呢d 位都要激嬲人

唔係速龍

佢答乜

未完全掌握

唔撚知
3個字停一次

完全唔認識答 無MODEL ANS

唔係畜龍 咁係咩人黎

Er得仲勁過江sir

司法程序行緊你仲可以咁樣出嚟架?

ER ER ER ER

好肉酸 得唔知答緊乜

er er er er er

自己都唔知佢咩人
屌公安黎架

ERRR你老母咩

er夠未

問緊你點解冇no.喎

唔知乜野小隊

match

問佢地就了解
屌7我地D野就乜都清楚哂

好野好野

em em em

em...em...em...機場嘅特警

er..er..

推，誠信破產，黑警隊唔可信

你都唔知 咁我地唔當佢係警犬都得啦

機場特警要唔要出黎澄清

明知會問都唔答

重點: 汪!!!

柒到

屌 你啲狗有咩制服 助理署長唔識

對住稿就大大聲

Er er er

講到甩甩咳咳
佢當初點考入去架

唔係速龍.係武警？

係咁ER

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

Er撚完未

er er er 答唔撚到

司法程序行緊不如停晒啲畜籠

關司法復核咩事?

唔係速龍今姐係咩邊撚個啊

訓練用工作服

Er er er er er er er

Er er er er Er er er er Er er er er

一問basic就er到仆街

唔係常規？？

佢個樣好撚柒 同街邊吸毒道友一樣樣

乜鳩小隊都唔清楚

機場特警, 你頭先又話唔知?

原來可以唔著既定制服架?

條問題幾好 攻其不備

Erh

Ererer 已成為警隊風土病

喂假撚到

好撚廢阿 屌你老母

Er Er Er
講大話就認啦
晒撚晒啲時間

下次我著戲服扮埋警察好無

平時都無喇 咩緊急啊

話係機場特警
機場特警唔係畜龍黎咩

係咪on9 !! 訓練服wo

訓練衫都作埋

口啞啞

咩訓練要著咁嘅衫呀

口窒窒。。。。。。

訓練用，包到上頸

成隻小毒撚咁,都做到咁大粒

[緊急分析]法！不！責！眾！

緊急你老母閪
成3,4個鐘

好撚好笑 咁即係點確應 你話係就係

真係會傳染

上一次
難個d er肛同鄧炳強食晒
佢執雞好似答得好好咁
其實佢好多野都無料到

鬥做er sir

下.. 訓練工作服都要矇面?

笑撚死原來呢啲係常規裝備 冇Number

深圳公安

訓練就已經出黎我點知比佢地打死左會唔會有人負責？

邊個？

你話係就係
去淘寶淘番服扮都得啦

又要聽 er er er?

咁仲慘 高學歷嘅居然同毅進仔差唔多智商

Bull shit !

唔掛牌同司法覆核有咩關係?
緊急就唔著衫 咁以後可以唔好著衫

係咁多件垃圾之中你都首屈一指喇

不如着睡衣出來

練耐熱, 你識咩丫.

係咪香港警察黎呀 講野講到咁心虛

冇時間換衫，係咪本身crossplay緊恐怖份子

咩問題嚟

訓練服笑死人咩
忍者訓練呀

成個賊咁啵
訓練打劫銀行？？？

我冇諗過依個問題佢地會答唔到
到底依隊人邊到來既有咩問題

大公報又問

Er er er er⋯佢⋯佢地⋯

平時蒙面訓練？

你點確定?咩都睇唔到,點知有無人混入?

中間條毒撚柒到 你咁廢都係問第二個

犯警例唔需要負責？

記者朋友不如問下點解次次都遲到 我地有知情權

元朗唔緊急？
著衫就要著39分鐘
問佢！

訓練服都可以執勤

戇鳩到

點解要矇面

即係連高層都唔知係咩警察黎

答呢D就識答lol

佢地個隊伍係ERERER 機場特警
但穿嘅制服未必係常規制服
另一個阿SIR 補充話係緊急召喚佢地出黎幫手
佢地本身訓練緊，所以換唔切有編號嘅制服喎！！

又夾稿

邊間垃圾紅媒

見到有裝備就係警察？

呢條友真係好樣衰

恐怖主義

換左個廣東話既紅媒

博唔到

仲未有記者播擎槍片？

屌你老母，你急屎都要除褲先痾啦仆街你個街

夾過

唔係要報自己咩報館先?

點解要矇面
點解要矇面
點解要矇面
點解要矇面
點解要矇面

又叫自己人問問題

都要 errr 喎

問咁既問題 一聽就知係黨報黎

今日popo反應慢左咁多
錯覺???

問埋燒傷果個警察

大公報

好流暢

啲問題有無再廢啲

玩分化WO

er撚完未

情況緊急就訓練服
姐係平時冇準備特發情況啦柒頭
記者請煲大佢！！！

青頭仔呀

今日D記者咁溫和

係囉 佢唔係話要報嫁咩

犬：自己友唔使搞咁多嘢啦

條友點做到助理處長

現階段眾說紛云，有指是非法禁錮亦有人指被打，亦未確定是警員假扮之示威者或其他人士造成，仍需釐清事實真相。

睇下即刻答得順暢幾多

尋日既暴力有幾極端？

Er夠未啊..........

話使用嘅暴力不斷升級
講緊佢哋自己呀??????

Er得勁過Er sir

有好多極端暴力嘅示威者行為係極之暴力

心虛咪er er er 囉 🙃

即刻講得幾暢順

頭都無穿又無斷骨暴咩力

極端暴力
好撚煩

麥SIR食咗屎呀?完整句子都講唔撚到

麥sir成個弱智仔咁

堆問題好冇殺傷力

菊花

極端之暴力, 跟住諗唔到形容詞

呢條一定係做媒

和平，暴力
彈出又彈入

希望有更多人被捕？

好希望拉到多啲人

做狗會下降智商

食屎狗 李SIR

er完未..

我 到底 睇 緊乜 撚 野

燒傷個個驚犬
有醫護話係磨擦既燒傷
有冇解釋到

元朗果班呢
荃灣北角呢

大公報日日都恐怖主義 煩唔煩啊

得啦得啦收皮啦，又極端暴力

希望更多人被拘捕??

細頭? 你個馬騮頭?

著唔切制服唔係理由

一來你作為差佬，無gear保護唔到自己
二來除左比自己人知你乜水，都要市民知你係邊個

消防員，醫生，救護，地盤著唔切制服 係咪都可以開工

柒撚少陣啦

我都希望不久將來有多啲狗仆街死

今日D記者咁冇火嘅?
換晒人?定係問尖銳問題會入黑名單?

機場又叫恐怖主義 721 811又縮番霞姨塊閪到

食咗誠實豆沙包？

希望不久將來有更加多人被拘捕？佢食咗屎？

靠關係是常識吧

屌你老味夜晚11點著緊訓練服訓練

希望更多人被拘捕

琴日點撚樣恐怖呀？？？？

口才嚟講 李狗好過個大粒

老老實實，係得o記李sir對答好少少

又完全唔敢講恐怖主義

淺黃同温和派可能會有影響

唔夠膽話係恐怖主義

721算唔算恐襲?

黑警都唔敢將件事定義為恐怖主義
證明邊境解放軍靠嚇

咁驚解放軍入城啊

希望有更加多人被捕???

屌你 "希望喺不久既將來有更加多人被拘捕" 係咩意思?

尋日對佢地尼講好大打擊0架

呢樣真

一見到李sir講嘢忍唔住mute咗佢
成Q日，我諗，我估，我覺得，或者我咁講
dllm

肛蛇here?

又係呢把死人聲, 聽到想嘔
又係我覺得我覺得

記得魚革有一次
港女：毅進仔！
犬：我大學畢業ga！
港魚：屌你呀大學生一粒花都無？
犬：

冇興趣知

燒傷個警察點?

都唔知點樣升到做白衫

咁個過期居留嘅”記者”拉咗未

自從689 講完港獨之後港獨苗頭就起左
今次係咪又想推到香港真係有恐怖主義

逾期居留轉介左未

好啲 但都係柒

記者麻煩跟進太和件事，狗方講大話

唔識聽

尋晚機場事件真係無咩子彈俾記者去攻擊

WSJ

聽唔明問咩

我仲以為自己聽錯 我屌

黑警有冇分level
黑警
暴力黑警
極端暴力黑警

屌你老母連英文都唔撚識

直接問佢,點解要咁遲先進場,個時做緊咩, 係唔係等緊時機

咪再叫d狗做sir

STRATEGY

hummm hummm arrrr atr errrr errrr

umumum how say

ummmmummmmmmummmmmmmm

Victims?????

問佢點解播果條片就屬實
記者話播少女爆頭片就未confirm

有呀，舉實彈槍

er.......

英文仲差

老解入得城
佢地個個等失業都得
入左老解仲駛用到佢地?
清算佢地就差唔多
人地人工平好多

HOW TO SAY

今日D記者太廢 好悶

em em em how to say em em

講咩。。。

How to say

其實大學畢業嘅成條街都係
咁大聲把撚

前兩日記者有咩問題話冇資料答，今日應該追問番佢地搵到資料未

又er

幫呀聰含撚

How to say umm umm

有冇咁難明
得果幾粒字 咁短

明知機場咁多人都唔standby 走去訓練?

總之所有野都答緊急, 就可以唔使SHOW NO., 好撚野

唔識講英文就唔好答啦

Errrrrrrr夠未

英文咁屎仲出黎柒

呢條撚樣口才真係唔係好得

佢知唔知問題喺乜?

諗好先講啦 erm erm erh erh

Er um er um how to say

你老母個爛臭閪又er 又how to say 英文唔識都算中文都er 真係搞唔掂喎

ermm errr how to say ermm

唉 屌 無人到要推件垃圾出嚟開記者會

串得好應棍

how to say

下下都無料in hand，你咪撚開記招啦
屌你老母生撚左你個弱智仔出黎

新term
終終唔洗errr

How to say...

好撚柒呀隻馬嬲

To to to um
As as i mention

乜鳩都無information
咁你開記者會托柒咩

有笑聲

How I say How I say
換人啦屌你

外媒就要state
紅媒就唔使

委任證再話無資料記者俾本通停佢叫佢open book作答啦

Errrrrrrr

記者勇武場嚟
要支持下

好問題

解釋吓太和阻礙職務事件

Em em er er

d記者去曬邊

近豬者藍
近毅進者蠢

麥蛇個樣真得真趣緻

恐怖分子用極端暴力施襲
件支那公安可以今日出院？

er er errrr how to say

英文咁廢就叫第2個答啦

答得咁小心 係咪真係公安黎架

公安

it's a very umm

屌 英文聽到毛管凍 咁屎都上到咁高級

Er. Em..

可以查下，應該係以前唔知邊D高層既警二代黎
咁既身型一定唔係正常學堂出身

仲柒撚過一哥嗰句

緊急情況就搵訓練中既訓練服出黎
有恐怖份子既話 你班柒頭係味咩準備都冇？

“I cant find the right er”

Um...um...um....um....um.... 助理處長？
啲英文咁似我會考a卷合格level既？

日日記者都可以問撚到班警察 口塞塞
就因為一次 就一次 今日4點14-8-2019 既警察講野都大聲D
真心麻煩 勇武派真係帶個腦出黎先衝
明知係陷阱仲要自己跳入去
下下要焦土 根本冇意義

輿論戰一早已經開左波
家陣唔係要掛個勇字係心口
一係你地就做低班POPO
唔係既
唔該真係用下個腦 由POPO出內奸尼招 個棋局就已經唔係單係衝定守
要追討 5大訴求 先要係區議會同立法會嬴
係連基本既支持都冇 你想同人地鬥咩? 家陣同緊 全世界最大既黑社會鬥
個個國家都唔敢做既野
得香港一個豆渣咁既地方有 仲要單打獨鬥緊
如果勇武派 仍然覺得民心 真係唔重要既話 我冇野好講

禁低個女仔係咩事

有冇邊位手足聽得明佢啲英文可以翻譯一下
佢究竟up緊乜鳩呀

中英文都一鳩舊舊

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
how to say
errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
hummmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

似弱智

感覺琴日單野 已經比黑警成功轉移視線。

難聽到呢一句都要係咁斷幾次

errr ummmm errr ummmm
好撚柒呀
樣又衰又侏儒又口齒不清
警隊真係人才輩出

呀sir識唔識英文咖？

好心英文屎就講慢啲啦

開頭以為手握塵晚既子彈今日就可以意氣風發
一到記者問答就變左er你老母大會
江畜你咪撚又發脾氣呀

講完都唔知佢講乜

Errrr how to say errrr um

尋日有咩問題話冇資料答，今日係咪應該問番佢地搵到資料未

ummm errr ummm eeerr

你老母經濟日報

記者會就應該以子之矛，攻子之盾

Police violence

咁咪問返721

根本佢個表達能力就有問題,口才差,不斷口窒窒

屌 聽到恰著咗

reporter from mainland?
佢個許可唔係工作許可喎 訪客咋喎
仲要過左期

core business

咁嘅英文都做到呢個位，係唔係喺狗屋入面係勵志人物，鼓勵毅進仔繼續做狗

共慘糖好叻一樣野,,知香港人好易帶方向,只要講個樣野出反0黎就會有人做。

一哥、二哥、助理訖長都唔識英文...

個樣弱智咁

係咁鋤鳩麥狗就得

記者會,係一個好好學習既機會

好仔唔當差，請埋d庇護人士

講返之前個d就ok

佢答：無論個人職業係咩我地都唔應該攻擊佢

咁係因為高層都廢j

自暴其短

全部都紅媒

記者有咩好問 琴日連立場哥哥都比人狂屌

太和事件
警車打卡
儲存過期催淚彈

記者都收曬火 同前兩日差好遠

得返啲紅媒?

今日啲問題搞咩

之前有咩問題話冇資料答，今日應該問番佢地搵到資料未

好撚悶呀救命
完全同前兩日冇得比

咪係

次次都遊花園，同雙重標準

屌係咁問垃圾問題

都話分唔到係示威者定黑社會

農民小學生都國家主席啦

大陸民警坐狗車影出去既相
過期居留公安
拔槍前推跌女市民

好多野可以問

PUSH
仲有CUT片

乜撚野問題黎

呢個其實唔算, 因為佢真係比人攻勢緊, 仲要係機場。

仲衰撚過DSE口試

WA, 屌問埋啲廢野

極端核心暴力示威者

咩問題黎

有
公安持棍混入

佢格隔果件睇落重高級過麥蛇

記者唔係示威者陣營

尋日已經係咁 記者應該傾好盡量少嗌咪一條一條問

悶

中仔講野都無呢個助理處長咁er

犬中無人將，

叫化作先瘋！

er到冇晒火
等到謝晒
戰術黎

屌好廢啊啲問題

有時真係好配服港女
呢d說話我真係諗到都講唔出口

set緊trap定真心問其他野?

問緊咩

好快冇人睇
藍屍都唔會想睇呢d 不如直接睇央視啦

黑警私刑

經濟雖然係紅媒
但依個女記者次次問既野都好中架
認得把聲 但之後佢地點寫就係編輯班仆街

麥蛇應該得140左右
零威嚴

麥蛇個樣好似中左幅射咁

唔好賴記者 尋晚單野 除左一貫無證之外 好難搵位入黑警

可以唔洗睇 而家得番紅媒問

經濟日報不意外

err umm arr 完未呀？
屌佢地真係唔係毅進仔？ 大學生咪差撚到咁掛？

ererererrrreereeeerrrrr
屌你老母傳染病嚟㗎

問左咩問題

個記者都erer 又長氣

攻擊佢地死穴 條條用英文問啦

條毒撚咁都上到位
好撚勵志

子彈喺對方手,都唔知用咩攻擊

屌你老母 d記者問埋垃圾問題

幾時到rthk問

咁mean既野...er...

好長

問咗tg!

經濟日報咁撚廢就咪問咁耐啦垃圾

晒緊啲時間。。

轉數 仲要咁快

呀蛇實完全唔記得哂問乜9

多問題到

記者er er er er er

以為我電話響

又問得ok

琴日個D係唔黑社會 同 黑警扮都未知
唔好分化

點解完全冇人理機場d 野

好多垃圾傳媒護航

你地成日話人問廢野 , 我地都冇子彈比人。

經濟日報係咪on9

問點解到而家d狗都係全部唔show委任証同埋無no.

有充分理由懷疑有人扮香港警察執法

琴晚有人屌埋話 記者又點呀

但好撚長氣

細成一兩個size

屌你問問題定係演講呀?

邊撚度ok啊

問題成版紙咁長佢實揀嚟答hea 9你

中國公安部，會有咩期望？遲下連廣東話都未必講得正宗…

依個都係另一玩法

問撚完未呀死紅媒

可唔可以叫佢收皮 問完未

跟，住 求其答半條就算

好撚長

佢要人一次過問曬

問咩撚野啊

真，太長
不過佢似係想set trap

問咁多做乜鳩

好悶呀記者屌你

其實用左過20次

出黎晒時間？

屌佢問問題問撚左5分鐘啊

不如講下腦出血個人兄好過啦

晒我時間
問埋啲垃圾

初頭以為佢問廢問題
但聽落又ok

mo la mo la

唔講以為開緊POPO會, 記者講番件事

咁撚長, 鬼記得你問過乜咩

問番佢
一次過問晒
你係咪記得晒同答晒先

多問題但其實ok

喂問重點啦幫幫忙

咁多問題
直請Skip咗你唔答都得啦

高度限制⋯⋯⋯

係咪鬼黎

琴晚機場事件比哂位人入 同前兩日記者會d圍攻唔同哂

演講咩你

太長篇大論

其實問既野中，由得佢

記者可唔可以簡短下啲問題姐

射波

好撚長 其實佢應該分開一啲黎問

到呢個記者問返正題

咁同 (唔該哂 收皮啦) er..係

聽聽下其實唔差

個記者問啲問題仲長過ermmmmm sir份稿

屌 有冇咁長氣呀

好撚明顯佢唔記得啲問題

可以點理?

屌你老母, 仲想問

琴日唔理好過理

淨係記得最尾果part

除左太長
依個經濟女記者每次都問得好中 認得把聲

too long

真示威者唔會咁做

問咁多咪又係俾佢揀佢想答嘅嚟答…
第一日做記者呀？

利君雅幾時出？

催淚彈就催淚彈啦 煙你老母閪咩屌你老母

鬼媒

驅淚煙

好撚似IG Story密麻麻一堆字睇死人嗰d post咁
可唔可以問重點

屌 哂時間

催淚彈變催淚煙

冇人問un?

問得愈咪愈易兜圈 屌你老母
又問得唔入肉 曬時間

尋日咁問一條答一條追問咪好囉

乜鳩野驅淚煙呀 死馬騮

簡短又話比位人避開問題，context詳細d又話人問得長，你地想點姐

班警狗自己將啲片剪頭剪尾屈鳩番我地呀
又冇記者質疑番佢地

問黎比人發揮咩

驅淚煙?

極端暴力 暴力
係禁割

點解你老母咩
問你高射呀

乜撚嘢驅淚煙

催淚彈 催淚煙 驅淚煙 驅淚彈 仲有咩名

似足學生做present 揾定同學問問題
我打套路

驅淚催淚煙

又拉布

笑撚死 佢話佢地使用武力
有嚴格嘅守則

驅蚊咩on9

咁有冇驅狗煙

40, 100層都射彈冇問題

驅淚煙，垃圾

40樓射落黎 打中頭會死人

又兜圈

冇示威者得返記者都射彈

驅你老母

驅淚煙
乜9黎

嚴格既守則包唔包用過期煙呀?

你哋可唔可以唔好以人廢言，佢問嗰啲問題全部都好中。

另外，都唔係佢想演講，而係佢今日記招改咗規矩，話所有人一定要一次過間哂。

好似射哩眼

又冇規定 催淚彈廠商D規定佢可以唔撚駛理嘅

比晒班黑警入

驅風呀

捉鬼捉上引?

咪係，錯撚到離曬罩，人地講撚左大半個鐘，仲想講

問問題最好問只係一條 講重點 如果唔係啲警犬又會遊花園

記者俾D力!

黑警鍾意幾時射就幾時射

下面個set[s

驅風油 驅風油 驅風油

嘩屌你，遠東成4x樓放落黎，人都死啦下嘛

講人話啦唔該

愈睇愈似個馬騮頭

催左淚出黎咪用返驅淚煙幫你收返d淚囉

記者咁多問題，可唔可以印定問題，派俾警察，到時再讀一次

你唔出直升機去射鳩我地，屌你老味

驅淚煙又遊花園, 為達到目的而決定發射位置是否太自私

驅除眼淚煙霧？

追問返721 811 呀

其實佢係係咪聽唔明既問題,
個記者驚佢掉到人喎

今次真係聽到一舊雲咁

麥sir淨係抄得切最尾果題
仲加多句 其他題目李sir補充有仇喎

回答極不完美, 要改進呀.

仲tatp

成個記者會究竟出現幾多之極端暴力示威者
答唔到問題就用端暴力示威者遊花園

問*

我唔係想知催淚彈有咩用
我都識背
我係想知 有冇限制高度喎

邊度先

完全冇答到高空襲物

今日呢個記招不如完左佢算罷啦！兩邊都唔知做乜咁係到扮工

聽得好辛苦 兩粒兩粒字咁讀 弱智咩你

同一樣野幾個名

我點撚知煙彈係咪你地啲喬裝人做呀

記者問呀

個鏡頭咁樣拉橫 好似由小人國變大人國咁

問題最好要一針見血

咁多事件你唔講721?

好心啲記者啦
721 元朗 811北角
好撚多野都質到佢地，又問埋啲無關痛癢嘅野
條片cut頭cut尾又唔問

買完蛋冇錢買gear

搵個記者問下聯合國話班黑警遺反曬用催淚彈既國際守則

高位射唔係問題，但唔可以向高射再等佢跌落地？一定要向下射人個頭？

俾佢skip咗無答點解咁耐無得見律師

o記條友 個樣真係好似放工會同黑社會大佬搭哂膊頭傾計食飯咁款

警總包圍事件？

問仲耐過答

三合會調查科係冇調查黑社會

催淚彈高低處射唔係重點
以後冇高空擲物啦，只係高處亂拋垃圾
成班狗冇腦冇常識

又無資料 屌你老母

屌你老母今日係自己友遊戲? 問埋D野咁廢既

Pprb

721呢

繼續追問721 805 811 委任證 濫暴問題啦

我懷疑佢地背曬稿 聽到KEY WORD 就答
重點明明係高空擲物

AM730...係咪著藍衫先有得問?

都無答見律師個問題...

屌你又整理下

講笑咩

本身都似黑狗啦

全部都係紅媒問

做得o記呢d比基本

我屌 次次都話未有資料
搵個有資料既人答啦

又PPRB, 咁你開黎做乜

點解記者既提問可以咁差

am730

問幾多都無用 佢地次次都揀最易答個條答

今日完全冇火

又er er er

係咪揀過晒啲記者

變左大陸記者會啦

AM730 幾次都問得好好

蘋果，方丈同rthk呢？

其實有做功課

點樣呀啲記者

琴日都無

印問題派啦記者，屌！

啲狗可唔可以企喺夏愨道俾我喺遠東天台射落去

話冇資料
算唔算答咗

今日啲記者做乜

收皮啦紅媒

好似街坊對佢地個記者會都麻目哂

蘋果 立場 cable now rthk
係咪black list左

我睇過journal

真係專揀紅媒嚟問
鬼好明顯唔只3個啦

Am730 ok嘅

AM730 GOOD

今日d記者咁廢嘅？

唉…

紅媒問完未呀

點解要解釋點解咁問 問就問啦

香港領先世界

730次次都問得好又屌咩

做晒research

d火琴日都淋熄哂

問果個長過答果個，5點鐘完，好野

岩啦 追問返811就岩啦
問琴晚機場件事就會比位佢地入
琴日果單輸9哂

剩係比自己友問問題

呢條唔算廢啦 有research過有案例 問得幾好呀

弱智都有得留學英國

要睇佢問咩喎

可唔可以唔好嘥時間。。。

唔好因人廢言啦

730

我冇意分化
係要檢討點解會咁容易就比班POPO咁容易就分化左

琴日個棋局明顯係有鬼 點解要捉鬼
明知佢係就直接指證佢 唔需要晒時間去圍 又拉又打
人地企定定乜都唔做 就係等勇武派出手
只要出手 就會有今日既效果
今日警察個記招講野幾撚實D口氣
同早幾日 天壤之別
由721之前 輿論戰就已經開始

2個月 由勇武派既努力 聚集到今日 咁多人一齊
尼個係唔需要否認 係肯定既
連醫護 MTR DOJ 公務員都出埋聲
點解可以單單 比一個咁簡單既陷阱 都可以中
銅鑼灣已經知有POPO 813仲要中多次?
攪緊笑?

侏儒：

今日記者講野多過班狗

唔係喎，全部做晒功課先問。
唔係鳩嗌狂屌就勁喎

唔係有火就好既
聽埋先啦

你英國留學既study 啵

想轟雅出返嚟

屌....個人訪問呀?講咁撚耐!

AM730 幾次都有晒資料同例子喎 ,屌乜?

唔解, 佢9up就當答左冇得再追問
雖然而家真係太長 唔知UP乜

咁撚長又冇point

今日所有記者都演講

今日d記者好撚廢

呀麥蛇你留學個陣讀乜鳩咖

問得幾好丫其實 屌乜

由最當初得兩個人答到宜家要出五個人出嚟答

d100主持人理解錯了 ~警察進入私人地方

AM730 好堅
其他記者可唔可以學習下
做多D功課

AM730

am730 次次都問得幾好

可唔可以咩都屌左先？
佢問既野唔差架wo

問得太長啦可唔可以組織一下

25狗打人

今日啲記者咁撚長氣 重點啦屌你老母

Am730問得唔差wor

問既野唔差喎

呢個am730次次問都做足功課
上次就用court case去問

有point啊 加以例子嘛

人哋就做晒功課

有理有據,明明問得最好,係長咗少少啫

唔係問得唔好，係問得太撚長，冇曬focus，演講咩

有哂料咁問 好波

有$就得

有名你叫黑警

問得幾好

唔好屌住先
佢雖然長氣但都問到野

就算問到 都唔會答 只係不停遊花園再加多句唔太清楚 之後再跟進 有咩問番pprb

我覺得問得好好喎不過真係太撚長

am730非紅媒

AM730問得好好

智慧

問得幾好,係長氣D

做哂功課,D差佬無得好解釋咁

多謝AM730!!!

資料充足

佢寫英文稿幾流利，一俾人問就er 到仆街，垃圾

暫時最好 但頗長

問得好好，有埋過去+外國案例research

記者，請提問：你地譴責巿民以黑警、警犬等語言暴力攻擊警察，咁你點睇散仔福利協會主席，以「去人化方式」公開形容巿民係曱甴？同埋警員o係休班或執行職務期間鬧示威者係曱甴？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

佢真係做晒功課

唔講以為睇緊TED...

Am730多謝你 好詳盡
不過聽得好辛苦 可唔可以精簡少少

講得岩呀
唔知你咩人 仲要捉實我喎
我梗係走或者抵抗啦

我知你查過
做晒research喇
收皮啦

唔長氣, D狗就會9up 當答左
冇得再追問架

AM730問得好好 應該出番篇文詳細解釋番過去20年歐美點做

經濟日報定am730問得長d

popo一定答唔到

個mc

屌
我噏頭代表我聽緊你問題
唔代表我贊成你嘅講法

經濟

「拘捕時有冇表露身份？
適當武力制服人士？
拘捕人士血流披面wor!」

唔係問得長唔長/好唔好既問題,
而係記者講咁長, 啲差佬聽唔撚明啊, 會避晒啲重點嚟答

又係到鳩答

問得簡單阿sir答得可以好簡單
問得詳盡佢先多野要答容易自己露出馬腳

記者俾d火

上次破壞證物老妨都係佢問
堅

有冇記者問啲離開警署嘅人點解俾警察打至重傷？

問得好好.......收哂皮

問到野喎

Am730 記者做足功課
好撚勁

又喬裝拘捕,邊條法例批准你唔表露警員身份去拘捕人?

佢嘅意思係 次次都會插鬼入去

聽唔聽得明 啲黑警都唔撚答嫁啦

黑狗理解力差嫁 講咁長佢唔撚明嫁

反正做咗咁多資料搜集
AM730 可以係報紙 出個 專輯 講呢樣嘢

屌佢老母
你肯定佢冇挑釁??????????

你老母就反抗

佢點證明無

個死人樣串撚到

記者可以追問，你冇答到我問既野

利君雅？

適當武力

經濟日報 同 am730 係有做功課的

休班警都犯法啦仆街

你反抗我就要打你到骨折

又話冇扮示威者

你話冇就冇挑釁呀
拎證據出嚟囉

老實講，記者幫盡啦，已經盡量唔提擒晚嘅事。

點解咁明確目標都講唔到拘捕原因，鳩捕定拘捕

用腳壓住條頸喎

一槍打死人唔係最快咩

嘩, 答又死唔答又死

AM730真係做晒功課
RESPECT

冇答問題

記者 同 編輯 兩班人黎架

又用Y理解答返

打甩晒d門牙都叫適當武力

下面果個真係好似錢家樂

係無答唔係無扮

有冇證據先播片證明你隻狗喺前線淨係企喺道叫口號啊

多謝Am730

擘大眼講大話

你有係現場咩？

現階段眾說紛紜,你憑咩話佢冇挑釁示威者,你查都唔洗查就話冇呀?你喺現場呀?

你老母又支那

同埋有追問

吊....轉移視線

全部紅媒

一定有

cctv

以黑警準則,射盲眼射死人都係適當警力

記者完全唔明琴晚捉鬼事件
D狗應該等得好唔耐煩

良心 am730

屌

大陸狗

屌唔撚睇

走啦支那狗 屌你老母

屌
大陸狗

冇拎委任證出嚟
自己話係差佬都得???

屌你老母你話有就有？
少女中槍你就要查
而家你片斬無就話肯定有！

你點肯定 你喺現場?

有撚話咩

屌佢老母死撚開啦

根本無答過，你問半個鐘都無用

去天安門聲援啦

大陸西又黎

頂

支那狗

番工睇唔到 可唔可以講下佢問口手

屌你大陸狗

好撚明顯 MC 係咁㨂晒 D 紅媒

支那狗食屎啦

垃圾支那狗

屌又紅媒

揀撚晒自己友嚟問

遊客？公安黎wor

其實準備哂資料同問咁長係冇用
依家唔係同學者去討論
問咁長只會俾機會班狗答佢想答既野

AM730做足功課問
佢答唔出就求其skip左你就算

屌係咩央視

佢話自己係警察
但係無委任證我點知你真定假

同志們辛苦了

有冇人講返條大陸人講咩 唔想聽

北佬

屌你老母 斷人問題

問左公安帶木棍去機場未？

點解有個大陸閪

又話暴徒屌

請用普通話會答

屌有冇人問逾期逗留加黑工

笑左

啊sir話唔驚臥底比人打啊

屌大家幫手啦

omg
收聲啦
聽到蝗語就燥

笑撚死

都未答， 你又cut

咁多黨媒

MC暗示普通話唔係中文

聽日開始返大陸開啦 dllm

大陸記者會方式

記者冇咩火

反了反了

支那狗返大陸啦
咪撚嚟香港咪無事

講乜話，聽唔明

真CCTV，MUTE陣先

而家直頭個主持人話唔答就唔答 唔問就唔問

支那狗躝鳩開啦

屌大陸系

唔撚嚟就最安全

死mc正仆街

CCTV

普通話唔係中文

支那狗去問你D 解放軍lor

走啦屌中央電視

笑撚左

反了反了 普通話唔係中文

分化返差人

請用普通話答 收皮啦

支那傳媒又唔見關注黑警暴力?條友隻眼盲未?有冇爆頭先?

中文
阿sir支持廣獨

屌佢老母

驚就唔好嚟香港

戇鳩仔叫人用普通話下次不如叫用韓文答

嘩, MC辱華喎

大陸紅媒
講暴徒已經唔係中立

頂又spin走am730個問題

又係支那狗，有冇方法可以令呢個節目收皮？

驚就唔好出街la屌你

笑死

啲問題做媒咁

啊蛇唔撚識普通話啊

唔當你支那話係中文

無普通話

驚就唔好來香港
呀sir教的

支那語唔係中文

下次記者會應該帶被打傷嘅示威者入去同佢地對質

唔識講普通話

柒到 冇人識普通話呀

記者？ 冇記者證架喎

中文啊

中文＝／＝普通話

反了反了

個MC 笑撚左

又支那狗

好撚柒大膽
咩叫中英文？
普通話唔係中文？

個MC否認咗普通話係中文

哈哈 唔撚比普通話

記者會學到國新辦風格
好野啊，中國香港警察

中文

哦即係話普通話唔係中文

普通話行撚開啦

人地用普通話
你話用中文

佢大鑊喇啲大陸西又要玻璃心

普通話發問會用返中文答返？
普通話依家唔係中文嗱？

啲狗都唔撚屌你

玻璃心點算

MC傻仔以為自己好撚好轉數

我地係用中英文回答既
如果你用普通話發問, 我地都係會用中文答番既

支那豬呀

7左

佢話有就有 證據呢

驚就唔好落黎

成個記者會最好聽就呢句

兜得了

MC 係咪宣揚緊港獨????
廣東話 = 中文?

支那人唔仆街死都嫌阻掟

快啲放老解嚟啦晒班黑警啦

屌，搵大陸記者問問題，好心啦，即係自問自答

am730 記者 respect
真係有做足功課，做事認真
但班狗答非所問，完全答唔到大家想知既野

普通話不是中文 文宣 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

記者會用中英文，就算用普通話答都用中文答。中文=廣東話

反了反了

不愧為 軍政府

呢到香港呀柒頭

班中國9會唔會嬲嬲豬

搞咁大場大龍鳳都係得黨媒幫佢啊陰功

佢都唔係採訪！
咁樣係非法打工！
只係旅客身份咋！
仲過左逗留期限！

普通話不是中文

個mc黑警叫唔叫講左包呢兩個月最岩聽既野

反了反了
中英文，唔計普通話

合法來港

好失望啲記者無晒火，mc擋一擋就無左跟進

驚就唔好出街

普通話回答？依家你主場呀仆街

合法黎港. 係咪有D咩暗示呀 ?

咪黎香洗喇 好危險架

支持警察 撐廣東話

一陣嗰班人玻璃心
分分鐘下次會被強迫加入普通話

推到mc仆街

嘩普通話唔係中文

笑撚左
中文唔包普通話呀

點解唔叫個大陸佬打電話

就算普通話問
我地香港都要用返自己嘅方言：廣東話回答

快放上微博

仆街喇mc準備槍斃

支那狗駛咩問
番去拎條片作新聞就得啦

暗示普通話唔係中交

喂點呀又普通話

MC MVP

唔識煲冬瓜

又有料做文宣

全世界得一種中文=廣東話

但一野踢走人

驚就唔好撚嚟香港

文宣長輩圖，CONNECT愛國廢老

支那人仲點樣撐警
普通話唔係中文

又紅媒

笑死我

官方中文真係廣東話丫嘛
屌你老母咁撚大官威死返上去啦

以為自己大撚哂

請用普通話答 好大嘅官威呀

幫佢文宣下

合法來港先有保護

佢有無講都唔知啦
佢話肯定有就肯定有？

唔撚識

支那話唔係中文呀

成日一句你話有就有, 你話係就係
完全無証據, 重話自己係搜証
查自己人就搜証, 查示威者就佢話咩就咩

大家明就得

你老味 又係普通話

又蝗語屌

屌做乜鳩呀

普通話係唔係中文?
MC表示唔係

隔離一班西裝人係智囊團？

全部都冇證據係示威者做 只係個場面似係示威者 話唔定係卧底 OR黑社會呢

匪語唔係中文

一堆煌語

反啦 黑狗要成立軍政府 要獨立啦 原來最想獨立係佢地

擺明果幾條友唔撚識普通話

又支那

屌你老母

又大陸佬 仆街啦

又支那人

又係

又係9答

中途加入聽 蘋果 立場 港台呢？問左啦？

睇住班狗係咁用琴晚攻擊我地
同時成個連登又屌鳩前線
自己同一陣線可唔可以槍口對外先呀?
核彈都唔割邊個講架?

其實今日啲正常既記者係咪無黎

全撚部紅媒

又到支語

仲好意思話要求人用支那話

收聲啦 普通話

條大陸記者一定聽唔明

蝗語唔係中文
嘩屌你黑警傷害內地同胞感情

咩一個遊客一個記者呀
係兩個公安同一個逾期居留者

無計啦其他記者唔配合問琴晚單野
呀蛇準備左好耐架嘛你地唔問我點表演

新華社

以後正常記者冇得問問題？

問乜春

又普通話

咁撚多蝗語

咁多支那人既

大家去機場我唔想輸

强烈反对香港警察否认普通话不是中文

走啦大陸西

香港黑警抵毀普通話

垃圾MC

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

又黎一件

又係大陸佬，根本做撚哂媒啦屌你老母

未

屌你老母大陸喱

躝開啦冚家產

係
仲未有記者卒呢樣

又大陸lay
內定

收皮啦 大陸狗

正 普通話唔係中文

咁多中國記者

班狗咁愛國 竟然連蝗語都唔識講

麥蛇好快要派上去學習下喇

把聲幾好聽個蘋果女記者有沒去

屌佢老母，全部紅媒，香港媒體杯鳩葛佢個記者會啦

佢叫人打佢既

依度香港，冇人想知普通話人問咩

On99

問撚完都係廢答.. 記者都唔黎想問

乜忽然咁多支那媒體?有位就入

今日做咩咁多大陸記者

你都識講唔應該有唔同背景而所受唔同對待,咁我想問吓被黑警射爆眼個女仔所受既對待係咪合適呀?612當日被眼射既外藉人士係咪又係合適呀?

一地玻璃碎

又支那話
唔撚睇了

屌 又支那記者

紅媒佔領記招？

以前都冇乜叫大陸西問
港台呢港台呢

用中文問啦大陸閪

做show

我一早問過PPRB幾次，警犬其實係冇任何有效方法即時identify邊隻係真警犬，尤其兵荒馬亂時出現著到密頭又冇老冧睇嘅暴犬！！！

唔比本地媒體問嘅，你就咪撚開記者會啦

全部變晒做大陸人

軍政府撐廣東話
反了反了

新華社想問元朗721?

支持你老母

唔係廣東話就要求傳譯

支那記者自己作新聞啦

MC 㨂人問

新聞自由冇埋

如果事後個mc道歉就好笑

內地佢地駛咩聽得明,
就算講普通話, 寫出尼都唔係果樣野啦

依家明顯簡人問
仆街官媒仲多過普通記者

點呀宜加
突然咁多支那湧出黎

呢條可以啊 DIU埋黑社會遲到

芝麻人叫人打佢架喎

黑警記者會換咁多支那人黎救駕
apple 立場個D做野啦

無去咩？

中文都唔撚識

蘋果?立場?RTHK?去晒邊?

遲下應該會集中請好多識講普通話既人

因為香港警察 遲開39分鐘

大陸傻閪: 請用普通話回答
狗: sorry 我地淨係用中英文回答
笑撚死 啲大陸閪幾時死

下次蘋果now東方就唔好再去啦
反正啲五毛藍絲都係睇開呢啲台直播

仆街啦又係大陸佬

好難得有兩題支那媒體

都未39分鐘 算快啦

sorry MC講咩

又大陸西可唔可以死一死
件事發生左二個月
你地先有報既機會 醜唔醜呀

聽到打咗個突

唔撚想聽中英文以外語言呀，支媒咪撚再問

點解唔敢提公安?

傻鳩 你班大陸閪條命唔值錢呀
咪等你死撚左先黎喔

咁大個仔都冇見過有啲咁既嗜好

正 大陸人割警察 救唔撚到人

今日班記者咩事?? 好似利君雅咁又ban哂所有琴日個班記者??

我支持香港警察就被打 中國d料真係好撚假

支那仆街死支那仆街死支那仆街死支那仆街死支那仆街死

奉勸記者直情咪撚去

屌 普通話真係好撚難聽

做咩句說話講左頭唔講尾?
人地話「你們可以打我了」喎

真

用自己方式作新聞啦支那佬

一陣又要叫同志收錢啦

大大聲澄清做乜？睇唔起自己啲同事呀

支那記者會

撚狗

聽到瞓住咗

其實係因為打記者嘅都係自己友

please ask 721

講到警察冇做野

睇黎對付大陸人幾有效

坐得喺度都讀過大學呀
唔計speaking 香港學生做句應該ok個喎
開咗咁多日都仲係咁
搵十幾萬個月都唔搵私人tutor執執佢

禁左蘋果同利君雅？今日咁平靜嘅

保證唔到，驚就唔好黎HK

保障條撚咩 治安 721任由黑社會打途人

尋日擺到明係局 搞完大龍鳳今日全部強國記者

有冇人知NOW, CABLE, RTHK, APPLE, 立場記者係邊?

咩事今日問問題全部都係紅媒

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
好撚難聽

大概係am730記者話做過資料搜集 近20年左右既外國示威case都唔會派臥底去示威者群內，因為拘捕時果位臥底一定要表明身份，司法上先合法。但如果佢表明身份，又會搞到示威者起哄，令位臥底有生命危險，點解會有咁既安排

最後9唔答8咁完左哩條問答

你係中國已經死撚左啦

蝗普通話仲難聽多幾錢重

岩 唔問 就冇人報 就會淡化

死北佬 仆街死

條粉腸叫人打佢既

1:其實頭先所謂拔槍片 影片前面有一名警察衝入黎攻擊一名女士 先會導致示威者救人 請問警方點解唔放出黎 反而cut左前面個段?請問點解警方點解要攻擊個名女士?

元朗打香港人=39分鐘
機場大陸人被打=3個鐘半
香港警察你仆街喇

大家二口六面聽住架

呢個一定要問

不如大家都唔好理記者會
其實d藍絲都唔會晒時間睇
公司條老野都叫識電視

江sir今日做background

班記者好似換撚晒人咁

明報
wallstreet
冇報到乜名
經濟日報
AM730
CCTV
新華社
接近清一色黨媒?

唔怪得大陸無真新聞
原來係聽唔明廣東話

全部都未問 唔知點解

警察話剩係用中英對答 唔包普通話
即係普通話唔係中文黎
反喇反喇

喂不如俾曬D蝗報問啦
佢地又要幫蝗出頭變左質問差佬
差佬就連對住佢地都遊花園
鬼打鬼咁

有追問但俾個MC CUT左...

會唔會係有黑社會呀? 黑社會出咗黎咁多次 呢次會唔會有呢個可能性?

cctv 叫用蝗語答, 佢吔答廣東話
唔知新聞聯播 會唔會直出廣東話

片可以斬頭斬尾
當然說話都可以斬頭斬尾啦

支那記者唔洗問問題啦 反正都老作㗎啦

一陣仲唔鳩係到cctvb

Er sir冇出過聲 上次係二哥面前唔係好威㗎咩

其實尋日都係,可能驚佢情緒失控,講多錯多

理得你班港豬，只旨在要出到鏡剪到片俾CCTV同班共媒又loop全蝈蝗就得！！！

冇得問

唔問琴日件事就冇野報

其實好悶,
非常暴力, 非常暴力, 非常暴力,非常暴力,非常暴力,非常暴力, 非常暴力,
非常暴力, 非常暴力, 非常暴力,非常暴力,非常暴力,非常暴力, 非常暴力,
非常暴力, 非常暴力, 非常暴力,非常暴力,非常暴力,非常暴力, 非常暴力,
非常暴力, 非常暴力, 非常暴力,非常暴力,非常暴力,非常暴力, 非常暴力,
非常暴力, 非常暴力, 非常暴力,非常暴力,非常暴力,非常暴力, 非常暴力,

顧慮公眾安全又舉槍？

支那蝗仆街死

你諗下當我哋叫啲記者唔去，而記者真係唔去，就會變成咁。

咪撚出嚟啦又唔係好睇
中風狗

我到而家都唔明點解支那記者要問問題
佢哋都係亂咁作㗎啦

坐兩坐又有錢收

聽到笑到仆街 又崩潰了

今次真係破例畀次like
你用普通話問我香港警方就要用普通話答架嗱?
普通話喺香港唔係中文!廣東話先係!

縮撚咗入老母個閪度

大陸記者問啲鳩問題

因為黑警都知尋日件事 都唔會spin到好多 所以咪派紅媒黎

個日係咁衝出黎擋子彈
好快升

人數比例呀 姐係多人就唔會拉

遊客

今日成個記者會最重要嘅資訊係香港警察確認普通話唔係中文

好無聊
由得警方圍威喂打飛機啦
答黎答去都係呢D垃圾

我又想反問一下

帶木棍黎香港旅遊

其實記者們可唔可以jer緊啲？
佢地答親都係話「緊係有xxxx啦，因為警例黎架嘛」
唔該追問落去，係果位警狗有無跟條例做，而唔係條例有無寫要咁做。而加就係想問個警狗有位違規 屌佢老母

可能冇黑警想出嚟

岩岩個問題係唔係問佢點解唔到達,救人?

元朗39分鐘到場
機場要3個半鐘到場
香港警察放任中國人比人圍

仲有無人記得個madam Yu
佢被消失？

誠信問題，一定要問

我有無聽錯謝蛇叫支那人做「受傷嘅同事」？？？

謝蛇 禁撚住佢唔比佢出聲

聽到悶...

共媒又答咁長

係唔係我心多, 唔知點解, 我覺得係一個劇本
中国想貶低香港popo, 迫香港政府請求中国武警去香港"幫忙"執法
再加上10月珠海將設粵港澳大灣區警察中心, 佢地應該係想吹奏呢樣野??

WTF 完全唔關POPO事,
兩個都係100% 救護帶出機場
又衝出黎領功

有人問un

央視條友理直氣壯講蝗語
以為黑警會用蝗語答
比PPRB撚返轉頭

AM730 係副社長親自出馬問

報俾大陸人聽
唔係俾香港人聽

咁果五個人做乜俾人拉？

黑警係咪估唔到支那狗會質問佢地點解會咁遲到場

東方日報？

Live啲留言已經有強國人屌緊點算普通話唔係中文

全部都選過..................
好彩東方變左方丈

佢話我地阻礙記者救援，佢應該一早自己做咗。

另外話我地發佈斬頭斬尾嘅片段，佢就算今日啊都斬左頭啦屌

好撚快

仲要無人被捕

東方
紅(反狗)記者

RAP?

方丈又開波

方仗

全共媒

急口令？？？

而事發時片中女子背向警犬
完全無任何衝擊動作

小器報

講得好快聽唔切

東方

方丈is coming

清一色共媒,今日都幾悶

方丈咁溫文嘅

仆街喇你問東方

又係依位rapper

erer sir 係咪低頭睇緊手足抽女示威者水嘅片

咪又係講廢話...

提國際法

加班狗唔識用共產tone同成語

方丈

方丈報個記者把咀好似x32倍咁

急口令 東方rapper

東方急口令

方丈報

東方咁紅...算係咁

聽到好辛苦

班狗順便可以唔答哂

成日話有警例,問題係你地會唔會守先?
警察通例20-14 夠話便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。
想問吓6月至今有守到呢條例既警務人員有幾個?

雖然under屍永青 但佢地個社長同副社長都係好人黎

謝蛇隻鞋都敢爭住刷

東方個記者本身報開股市？

今次唔知點解好撚靜
有篩選過記者？

同意
POPO等做CONDOM啦

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

東方次次都係口窒窒

Push push

東方開始問，第一排個紅媒已經收緊鏡頭

個個都係咁，你話無夾過都唔信啦

講馬

香港人用廣東話同英文
你用其他語言問 人地點答你
有人用日文問 又要用日文答咩
山藩就係山藩

快到聽唔到

跑馬

1分鐘講咗600個字

佢講慢左都係保特

係咪挑戰緊一分鐘講最多廣東話字

揀報紙問

東方咁樣問 應該有料係手

好撚黑暗 唔同立場就唔問得問題

肛蛇

屌你, 第一個問題都抄唔切

又叫人重複
班狗係咪弱智?

點解冇人話係黑社會混入去?

快到啲狗都聽唔切

無扮示威者,有扮市民 遊客

屌，你講無姐，我就唔信無人mon住現場

屌佢老母，一俾左子彈佢地即刻全部俾紅媒問問題

蝗家香港警察

小氣東方

口窒,心虛

有咩可能冇

今日唔俾蘋果港台問？
驚俾人問公安單野？
同警察無拿拿沖前推低女仔單野？

講到咁心虛

大陸文宣：香港警隊看不起祖國官方語言，拒絕用普通話作答，暗藏反骨，必須全面用公安取締所有香港警察，把用方言又不尊重國家的他們踢走

再再再.....一次

冇扮又有咁近嘅片

口窒窒講大話 無臥底

點解個post竟然係正皮高於負皮?

冇黑警扮
但有gong an扮

我希望 大家 能夠 清楚 ...

抆槍都合理 將來開槍都冇問題

即係之前有

狗要聽人話係難啲

冇人喬裝
咁佢地拍條片點嚟？？

胡子熙放工去機場？

唔係有人影到有咩

兩樣都有

兩粒兩粒字咁嘔出來
條毒撚收皮啦

咪就係 喺香港用廣東話同英文答有咩問題
你聽唔明咪去學囉

講大話，聽日白粉報又

笑撚左，730有好人？？？

想問一條 如果便衣狗係要拉極端暴力示威者 咁點解有d人淨係被告非法集結？非法集結係極端暴力?

Respect

和平示威全力配合？反對遊行通知書係咩嚟？

Cosplay 冇扮示威者 = 有扮其他不同人士

全部馬匹準備妥當

應該問琴日 機場有無便衣警察, 並在示威者附近出現

休班警唔計

有d心虛喎，講每隻字都諗得咁清楚，好驚自爆

警方無喬裝（但有派人滲入琴日既活動）

佢剩係話無扮示威人士
但無否認扮任何人士

黑警：聯合國算咩 軍政府大過你

而家UN係話你唔跟國際標準呀

原來現場有兩個中風SIR

演示啦 近距離射自友咪證實到囉

示威者暴力就非法
黑警暴力就合情合理...

屌你老母！

佢口窒
好撚驚呀

傳媒d片

得部分咪姐係唔符合

聯合國個個 er...er....er

64個警察mon po

好似有語言障礙咁

指引符合有撚用
你落場唔撚符合呀 屌你老母

屌, 原來機場冇警扮示威者
所以 阻first aid 都係自己友? 好柒

聯合國咪話你囉

班記者冇一個揸住呢條警例去捽班狗

雙性性?

你fd又乜料咁勁呀 又收到風呀？

做咩，咁多，逗號

突破盲腸
之前問極都話行動細節唔可以講
今次又答到咁實話無

未經證實既網上片段又話要睇番之前發生咩事

無扮示威者？
黃天龍警員你做咩去示威呀？

其實係休班警

er...er....er....

香港Eminem

er er er

呢位嚟自魔戒世界既差人, 點解英文同廣東話都係逐隻字逐隻字鄧出嚟? 係咪用呢個方法dum波鐘?

冇？ 頭先啲片點得黎？ 唔係自己拍點解唔需要驗證

沒扮示威者但扮遊客

終於到佢

成日話遊客遊客，果條友有無登機證？如果無登機證，佢去機場做乜？一樣去參加示威？

咩性到底？聽唔到

好似蘋果咁 set陷阱 然後逐啲逐啲爆出嚟

冇人叫你評論 叫你解釋

做乜撚野 記者唔stop9佢? 記者唔出聲? 冇火?

no comment 屌你老母記者會

江sir唔係background

好多人都慣咗手睇完就正皮

我聽到雙性性

講嘢成個西Dorsi咁

呀蛇兩個兩個字咁凳出黎同我小學作文個情況都幾撚似

拎返個尾彩先收工

其實點先為之「示威者」??

黑警: 元朗牛屎仔派架咋，唔關我地事呀。

Er 係Er

兩間一樣閪

打龍通

今日黑警記招直播少咗好多人睇
平時閒閒哋都過萬
啲人都唔想日日聽佢哋講廢話

咪無聊笑佢地啦
聽佢地有乜矛盾位/破綻啦

尋晚狗扮示威者數都數到幾個啦 又講大話

支持方向捽死因警～

點計？好多個live feed wo依加

啲記者問既問題好垃圾

佢都係咁聽返黎 信啱信真係自己諗

有利自己就警例,不利自己就虛偽,成班垃圾

er..er..er sir

er... er... 係喇

點解要播段CUT左O既片

今日無時間睇黑警記招，有無人可以簡單總結下

係好事

推，要警方解釋

疑犯呀

因為一個人講大話既時候心虛咪連完整句子都講唔出囉

咁er, .....呢九個人er.....

旺旺旺

真係好撚快啊聽唔切

報道手法一樣 只係立場唔同

江蛇好似

反正黑警把口講咩就係咩，唔需要証據。
冇聽嘅價值

汪...Er...汪汪

問得好

全紅媒問垃圾做媒
POPO指普通話並非中文

其實會唔會認一次衰呀
屌你老母

er...er...er...

搶你老母西

er er er how to say

東方呢條友好有性格
佢似係專登講咁快串班狗趕收工

佢講你就信? 無警 可以有黑社會 警黑合作啊

唔完美 會檢討

又無資料係手

冇資料喺手

bingo

冇資料呀 咪撚問我

又冇資料, 又要傷者提供資料

其實依家佢講咩都得，我都諗唔到要再睇既理由

真係聽到係公司恰左 屌

搵日杯葛記招啦
問得幾好有曬資料都廢答嫁啦

未死就黎報警啦

Popo最叻講大話

無資料喺手
真係無資料喺手

又投訴,冇number點投訴呀?

Rthk!

無編號點投訴呀

佢係月亮面

對班狗有利既就唔需要證據
相反就話證據不足/等查

背條例好威威呀

真係聽黎都哂氣 斷章取義 又講廢話 成日講法例 你真係執法 1半警察都坐緊監啦

呢條就背得咁叻

RTHK

屌你老母臭閪黑警死全家

未必係狗, 可以係中聯辦,何妖,建制請返黎既臨記

黑警分別恐嚇

D阿蛇唔識英文架

背條例就唔會er er er

屈太和居民呢

屌rthk轉左去政府嗰到

係...休班警都可以跟蹤

即係冇搜查令照入?

32台無啦啦轉左政總 屌你

Now直播台jm9

又變左老爺錄音機

UmUm sir

講得幾有自信呀

睇蘋果啦

中央個紅媒走撚埋

仲有 休班警 黑社會

又話冇資料

又話唔知有無搶犯
但又話因為搶犯而高度戒備

呢單其實都好嚴重，完全作出嚟

屌 還我肛蛇

有冇人可以講吓RTHK問咗咩
32台突然轉咗場

又NO INFORMATION

戰鬥格記者去咗跨部門記者會

ER UMM

轉左去啲尻官到

依家又問反聯合國 跟住阿sir ererer唔識答

英文差唔好衝出嚟柒啦

是但啦
佢過嚟都係影張相
就可以作幾千字㗎啦

how to say sir

繼I can't find the right word
輪到how do I say

又出醜

未定罪又點算犯咗呀 毅進仔

now

now news 都廢事直播？

又Erhhhh how to say

講緊你違返UN呀

好似琴日件事得D狗講 淡化左

文宣唔該
要向全中國14億人做文宣
佢同我地同一陣線
我哋先有反勝空間

now都cut埋

How to say again

now都轉左陳帆

問完就得啦
反正其他內容都係作

點解會見到陳帆條光頭閪

助理署長講嘢一舊舊,睇怕以後都冇得升

最後問佢地係咪特登擺鬼落示威者度係想製造混亂

根本黑警日日講大話

係佢聽唔撚明

講乜鳩 errrrr errr ummmm
返屋企食屎啦

都無答室內放tg喎

垃圾陳帆

要做唔係問題 上面一陣間就比上面滅聲

點傳入去先係問題

屌
變左條光頭佬
仲要錄音帶咁既聲
播帶架咋

芝娃娃好得意
佢唔配

啊，真係似！

謝狗係咁望 頂唔順個柒頭

佢同事頂唔順自己答

真係好似

企出黎都冇氣勢

有稿讀既

ERR UMMM 真係會傳染

本土記者都唔問 幫到盡 所以黑警咪請定紅謀黎讀稿

話UN譴責埋示威者

now cut左live即刻轉去立場

All the violence acts 咁姐係話埋自己友啦

阿sir唔係好撚自信咩 用英文問一問 又er又um 你個位點升上去啊

今日咁垃圾既

UN: HKPF 不代表我

呢個4眼毒撚D英文...我都應該好過佢

快啲叫佢哋去集會表達不滿啦

真係日日講大話
但呢個有晒CCTV可以完全推翻

咁多個垃圾 都係謝蛇係最好 erer蛇想踩住謝蛇上位已經無可能喇

李sir算係最好 英文嚟講

大公

UN?

我想問
如果佢話佢可以用第50條入任何地方捉人，是否代表之後可以唔需要再申請搜查令去入任何地方(e.g.屋企)去搵證據???

完

不過成班白衫都好廢,蘆葦蔥都唔好得好多,同以前李明逵差得遠

蘋果失咗蹤

大公文匯集團

大公文匯??

機場蛇有無講過野?

點解英文可以咁屎，雖然奴隸聰都係屎？

最後一題大公文匯

姐係咁 衣家公安打人 但係查出來香港警方食
我想睇下佢地咩反應

屌出聲

老戲骨

垃圾記招

又大公文匯

哈哈哈哈佛大學 雙食屎學位

屌佢老母10次，last一條都係大陸閪媒，好撚嬲

我究竟睇緊乜撚嘢啊

last都比埋大公，痴9線

真係冇APPLE 果D

仆街蘋果now呢啲無得問問題 你玩晒啦

每日埋齋都係自己人

佢直頭係有語言障礙

大公文匯

記招愈來愈廢

假設性問題

有人問我
我就會講
但是無人來

問乜

屌你ON9垃圾講垃圾

紅媒記者會

垃圾

mc正仆街垃圾

ER 完未啊大公報，啲狗扮嫁??????

暴你老母呀

但我明明睇緊蘋果live

ATC點衝擊？ 響airside禁區喎

up乜9

ERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERER

黑警紅媒記者會

驚咗佢哋

在場記者可以幫手答：等唔超過40分鐘都算快，唔使擔心機場出事！

咪撚老撚恐怖主義

假設警方用實彈 我想問一問警方點保護市民 點解唔咁問

Cls 唔撚畀真記者問

冇再攻擊啦
琴晚真係好肉酸

假設林鄭死撚埋啦屌你

如果如果 我屌你老母

真真正正控制緊輿論

屈UN Condemn protester?

不如直接唔邀請非紅媒出席算啦

好笑喎,叫做DEMO!

不如唔好撚搞啦
下下都係紅媒

屌你大公記者叫邊個做暴徒

大公真係好撚廢，死撚左佢啦呢個記者

你問問題定係叫你評價啊屌你老母

示威者

留名等聽記者屌9佢地唔俾問問題

暴乜徒

衝擊管制塔?傻既咩 未入到去比人射死咗啦,你問緊乜野呀?

大公記者唔係被黑警打咩?邊個先係暴徒呀?

聯合國：證據顯示港警於封閉空間施催淚彈 違國際標準釀死亡風險 促政府調查

UN係屌你班黑警呀 關乜撚示威者事呀???

今日全部都有犒準備好 你話冇夾我都唔撚信

岩岩係咁er個垃圾記者係邊間？聽唔切

suggestion

痴撚線呢條友

建議

講咩呀大公

做demo

大公唔奶共就世界末日啦

大公食屎啦

蘋果 now, D 網媒 都無得問, rthk 就英文
大量紅媒
成個 settings 太明顯

TKWW

係冇扮呀，線人都唔係警察

痴撚線
無記者問個警察點解先推低個女仔
又無問公安拎棍單野

問到台上啲狗都R頭喇

無人講公安？

咁唔差在演示埋彈啦

自己搞低自己個會認受性
身邊d 人都冇睇呢個垃圾會

點解柒婆做乜衰乜
照抄4點鐘江sir 果套都搞到咁

大公記招?

就佢扮啦，再打7佢

大公問就大公記者自己做囉,係咪白痴?

無搜查令都 可以入私人地方？

demo射眼睇下有冇事

記者叫人示威者做暴徒？
有哂立場

咩料demo,係咪要打你先

吓? 要打到爆哂江喎? 你嚟示範?

依家我得閒都廢撚事睇
每口記招例行情序
抹黑完示威者然後就問非所答
無資料 無證據 叫人報警 PPRB會答你

第一次冇ERRRR

想搵記者扮拒捕，癡撚線

大公峯清有咩想講

撚有咁衝到去 ATC 呀

個機場呀蛇專登過黎坐

大公記者唔該自己示範被黑警以最低武力打甩牙,射盲眼

程

圍航空管制塔⋯⋯佢知唔知航空管制塔係邊？唔知睇咗地圖先問！費話

可唔可以DEM埋高空射TG, RUBBER BULLET, 近距離射胡椒球槍

問個條友係咁er
答又係咁er

今日有無利君雅?

你咁諗就錯
Q&A從來對佢哋嚟講唔重要
由一開始當佢哋讀完講稿之後已經夠料俾紅媒做新聞

成場做SHOW
垃撚圾

原來係唔比問

SOR 9
好多錯字添

最尾嗌都冇用

做demo好呀 試下㩒自己友落地下 揸下自己友個胸

好撚奇怪，日撚日啲紅媒老屈恐怖主義，但啲狗日日答唔係，睇黎啲好似好怕出老解咁喎

原來成場記者會都係做SHOW

蘋果姐姐

今日行動代號:圍爐取暖

連正常記者都冇

成個記者會岩曬廢老口味，完全係支那式

出稿啦,講乜鬼記者會呀?

CNN記者都嬲啦

新玩法唔係好work阿sir

自己友問都窒機

聽日準備爆q

出老解=佢地等失業

以後維持治安俾老解做哂佢地仲有咩做?

屌拿媽 原來一直PLAN好曬剩係俾紅媒問 其他記者就唔俾問

君雅bb唔喺度冇人夠膽jer住問
揀親都親中紅媒啲記者最後都有怨言

仲要好撚醜樣

圍爐取暖

記者都不滿

咁撚樣安排又揀紅媒嚟答，你不如直接做放映會算啦，仆街

今日咁支那人問 仲有柒公報 之前好似唔多覺有 同埋今日班記者謝曬 定換左人

以前要真功夫摙嬴鬼佬至上到大SIR位，回西後就GarbageInGarbageOut海軍鬥水兵鬥擦鬥奶共，犬中無大將，叫化作先瘋囉！！8

其實回西後，成個狗政包括I記都差不多架啦！！！

記者話下次唔跟規距嗌出來

黑警依家最驚係記者，唔係示威者

CLS, 而家連記者都要比佢篩選

大公係咪想示範點衝擊atc先?

因為記者會揭露真相

唉 好撚嬲

女記者: 出稿啦, 開咩鬼記者會
男記者: 阿 Sir 新玩法, 唔係好 work 咁樣, 你又揀晒D 唔係香港嘅..... 咁下次我哋唔跟規矩, 直接嗌Q 好無呀
男記者: 你明明見到我舉手, 你點解唔㨂我呢?

最尾聽到有記者話，今日全部簡人問。

直情要！佢哋都冇規冇矩，使鬼跟佢嘅規矩

讀者就係想咁

啲記者都想問係咪有個女仔俾你班撚樣
推跌先至會有之後嘅事但都冇機會問

下次直頭要問現場有冇安排黑警扮記者

浪費時間

大公反啦反啦

支持下次直接嗌

我仲意為佢地冇到

帶埋個私家咪去

不如搵警員喬裝記者坐滿全場算啦

支那都串你班狗冇撚用

三粒鐘都救唔到公安出黎

警犬心捻幾條金毛係自己人點拉呀

警犬仆街啦 喺度做Show

每次記者會完之後, 先係精華重點

On9 3條普通話
好無咁岩啊

共產黨自己都唔敢出啦
係出吓口術用恐怖主義嚟示意外國收聲啫
至於班狗被取替就緊㗎啦
你估佢哋唔驚咩 遲早有日狗咬狗

我諗今日真記者真係攰，所以唔想chur. 點知一唔chur 就咁離譜。即係聽日又要chur 番

出得老解佢地無得撈啦

開記者會又驚俾記者問執7左佢啦黑警
真記者下次直接就咁嗌得啦

又唔認恐怖苗頭

唔聽阿爺話老解第一時間清算你地

記者話再係咁既話下次直接嗌Q, 支持啊嗌爆佢

阿SIR心諗今日終於唔駛OT.....

樣衰無罪既 但講野口窒窒樣又柒咁就死得啦

今日最成個記者會最難聽果句係搶犯，果條女擺明就遊客，咩都無做隻狗衝出黎吠，反而講到個女人係犯，日日咁講大話警隊有無收恥之心

一個被滅聲嘅記者會仲算唔算係記者會?

謝哂係因為無撚得問啊